周末大電影異形聖約

性虐異形

Tvb?

tvb
拉

pk

dllm

睇緊

第一次播？好似未睇過

1q題：最樣衰既家族既姓氏係咩

原來有James Franco

綠魔

首播

唔明

係戲院睇, 愈睇愈火

睇異形都緊火

睇返d cg咁撚假既

sry, 係睇到炆

咱們都睇

咁大條係女都濕

今集條條女都好正

點解唔直接喺信號源頭登陸

地形問題？ 山上面同多樹

用gopro

美女除晃
輕鬆，多謝大家

黎料

呢套好on99,個個角色都無腦

出世

最垃圾呢套

叫左你地戴口罩㗎啦

著行山裝探險星球
上集明明有太空衣

攞戲黎做
呢套睇到想界櫈

有冇發覺pearl一個廣告都冇

片佢啦on99

Tvb, blocked

咁細隻都淆，一腳都踩死佢啦

風向撚blocked

自己炸自己隻艦，是咪on9 左少少

唔怪得啲人話呢集唔掂，短短呢part已經好弱智

On9

呢套劇情唔計異形世界觀，只係b級恐怖片

上集david 會死？

無死

呢d就有圖

陰道怪物

開咗場幾耐啊？？

劇情有講做左scan
同地球大氣差唔多，好似冇害
西方人多數唔怕病菌
同埋班友係殖民者，廢過上集頂尖考古撚，本來都似送死

上網睇咪得
洗乜睇TVB

Tvb 不了

有番外篇提過係特登簡d廢人黎做今次任務

究竟射煙霧彈嗰幕出現咗幾多隻異形？
好似多過一隻？

兩隻

戲院睇>電視睇>電腦睇

垃圾

New god美斯D frd???

我不知道該回什麼，只好貼上乳酪蛋糕做法 自己做健康又好吃 準備所有材料。低筋麵粉過篩,奶油放入耐熱容器裡,隔水加熱使其融化。檸檬清洗乾淨外皮再刨絲及榨汁備用。先將奶油乳酪放置於室溫軟化。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 製作餅皮,餅乾放入較厚的食物袋中,用桿麵棍敲碎。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將融化的奶油稍微冷卻後備用。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將奶油倒入餅乾袋裡,攪拌混合。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將做法4.倒入模型中,用杯子或湯匙等工具輕壓,使其鋪滿模型底部,然後放入冰箱冷藏定型。冷藏約30分鐘以上即可。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 將香草豆莢剖半,用刀片刮下香草豆莢籽。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 製作起司蛋糕的麵糊,將軟化的奶油乳酪用橡皮刮刀攪拌,並加入酸奶及2/3的細砂糖攪拌混合。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 均勻混合後,加入蛋黃攪拌至表面光滑(這時可改用打蛋攪拌器),接著加入鮮奶油同樣攪拌至表面光滑。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 加入香草籽及過篩的低筋麵粉一起攪拌均勻。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 再加入檸檬汁及檸檬皮(絲)混合。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 使用一個乾淨的調理碗加入蛋白,剩餘的細砂糖分兩次倒入,並同時用電動攪拌器攪拌,打發至蛋白霜的尖端會往下低垂的柔軟程度。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 加入一半的蛋白霜至起司蛋糕糊中攪拌均勻。再將起司蛋糕糊全部倒回剩下的蛋白霜裡攪拌均勻,動作快速而輕巧。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 在模型底部包上錫箔紙,(避免隔水加熱時水份會流進模型裡)接著倒入麵糊,用橡皮刮刀將麵糊表面刮平整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 烤箱先預熱170度c備用。烤模放入大烤盤裡,注入約2cm高度的熱水,放進烤箱以170度c烘烤40分鐘,接著再用160度c繼續烘烤10-15分鐘。搖動模型時,蛋糕表面會像布丁般緩緩搖動的半熟狀態,即代表完成。請依各家烤箱的不同,烘烤時間可做調整。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。 蛋糕出爐先冷卻後,再放入冰箱冷藏1個小時以上。用刀子沿著模型輕輕劃一圈,取下蛋糕即完成。

機械人報復人類

不推文pls

上個禮拜有做普羅米修斯咩？

2177年重用緊 1990年代嘅 AugA3 步槍

教吹蕭，呢段GAY 味出晒腸

81台陳婉衡好撚正

低成本殖民

55 pull 9 it

有隻係喺登陸艇走甩？

呢條女勁大波

挑呢套垃圾，異形得2係真心最好睇

拉

私心一最好

點解無第3集....勁鍾意

繼續block

Hello moto?

大波妹

重有2016年款 letterman 工具鉗

呢套嘢道具做得好求其

主角

爛到票房爆炸出唔到續集果套?
有異形入左肚 係飛船度條友開槍射異形
比血跣親 射爆左成架船果度
我係戲院笑到勁大聲 搞到周圍D人坐開左

垃圾post都上到熱門

仲以為大波妹沖沖下涼先死冇野睇

好難想像呢套係ridley scott拍

裝備 low tech 到以為係 2000年咋

冇頭盔咪冇頭盔

武肺中左幾百萬人都唔戴口罩啦

呢套真係睇到屌一聲
明明普羅米修斯
隔左咁多年 起返個靚頭
點知異形系列又變返垃圾

唔小心睇左一節
劇情太ON9頂唔順

其實真係想睇普羅米個到講人類源頭
異形唔太重要

gg

導演一路想講番工程師
但fox 係咁比壓力話fans 想睇異形多啲比壓力佢

好想睇呢個導演點樣演繹人類起源
雖然都聽唔少陰謀論

其實普羅已經解釋左

都唔知仲有無第三集

導演太大年紀

完全無開鏡消息，列老仲有幾多日子淨？

死前交低原劇本搵人拍都好丫

想屌！

好似話迪士尼開左套異形劇比佢搞

講晒啦已經
話2000 年前有工程撚去地球被殺
就啟程去收皮

都好明顯影射緊耶蘇係工程師

腦補就係人類太暴戾（類似異形） 要用黑水清洗

唔知點到得出個concept 工程師得男人 無女人 所以要用黑水分裂下一代

另一point 我覺得有趣係 呢個故事係講尋祖宗同永生既追求 諷刺係人類製造既大衛已經有永生
工程師都做唔出咁強既「生物」

is that fake david

成套普羅就係講造物主同被造物關係

即係冇下一集？

工程狗之上仲有更高階

你呢個腦補 定漫畫 定正史

d科技咁撚落後 上集有部機幫佢做埋手術

係咪因為上集係個有錢佬先有咁多人力物力

邏輯問題
工程狗都應該有起源

運輸公司老闆架私人車同員工做嘢架車既分別

釘釘

呢集有D仿第一集，非戰鬥用船，女人主角，最尾撞異形出太空
所以D科技係落後

姐係隻alien岩岩仲留響架貨機度跟住返母艦？

爛面佬個肚爆出黎

困住佢一槍射9死 完

大得咁快

其實間公司一早就plan 好拎異形番去

咪係 搵戲黎做 on99

啲血會熔爛架船
計得異形有集隻皇后係咁走

黑色呢隻設定上好似唔怕槍同火至少列尼拍個幾集都係咁
白色個隻廢好多

有睇過就知
佢地d血係有需要時先酸性

白色版太易死DAVID 先整黑色版

異形怕火架
你睇第2集皇后同薛高 bargain 個幕就知

alien 4係架船到走晒出黎 班友射足全集

個女主角個樣勁柔弱，都唔似打女

成套異形繁殖都係講緊強裝，
圖中抱臉體係陰道， 抱到人類(母體)
就會伸出大jj插佢個嘴內射，
最後繁殖成功出異形bb

其實導演轉左設定都轉埋
所以話列尼拍個幾集係咁
異形2個隻異形直頭轉埋樣 無搵番hr giger 整

會避開 但係唔足夠殺死
食左幾秒引擎高溫火都無事

嗰女主姐係點？？？

有人話呢幕david 仲有code
證明可能公司一早做緊野

準備比人整做產房

公司一早知咩事

而家每日都有明珠930播電影？

點解公司要咁做？

B.O.W

磁力王唔係個死鬼阿伯整出黎?

唔明呀........巴打....

2000人

咩bow

你幫你公司打工 公司出糧比你做自己鐘意既事
老闆都唔一定知你心入面想作反

生化武器
二戰都拎過活人黎test

有人話一開始叫醒哂D crew嘅太陽風暴根本係可預測 一早plan左條路線去經過個個位
Tennessee係收錢做野 收到signal係佢 認得出係首歌又係佢 最後生還嘅兩個人都係佢

係喎........一言驚醒洛克人.....

2000個殖民=雙糧

屌 但為左錢出賣老婆？

加以研究 技術成熟同控制到之後超越埋核武

唔明，邊度睇到佢同公司有聯絡? 佢啲信息傳返地球都要1.36年。

首先呢個plan 一定得當時人知
唔會公諸於世
所以先用殖民做包裝
全果完全無船員睇住 成件事就會好怪 驚比人懷疑合理性
另外就係驚反殺先突登簡班傻閪上船 女主角係一個例外

依個point比較成立，如果係公司搞既，係Walter度set好唔叫醒啲人，直接送去David個星球到做實驗

船長燒死唔似意外

yes
所以d怪物西樣係正常
異形個概念就係強制繁殖

其實都算有交代呀

都見到工程師住個度

On9 tvb post

On9 tvb post

On9 tvb post

On9 tvb post

On9 tvb post